肺炎危機 政府宣佈港珠澳免費通車

大家仲討論封關
政府決定新年集運肺炎到港 免運費

政府係咪弱智

cls 我要攬炒（港共政府）

攬炒之母

中共港共聯手寫既劇本
係時候留港不留人

微博放曬風話要將D武漢肺炎病人當生化武器落黎殺我地

你睇個3x歲第一單確診，自己有病落到黎
同行既即刻飛去其他地方
鬼到

你有中港牌先算啦

係大陸嗰邊話free of charge

你香港政府有乜權say no

香港政府乜都費

根本就係想香港人死
有班咁既垃圾狗官真係CLS

感謝祖國
感謝黨

屌

肺炎到付

唔好on9啦,呢個係因為中國 新年 所有高速公路 一定係免費
香港政府邊有得say no,你要屌應該屌佢唔封關

包郵

我唸今次要對準政權，個衞生署再係咁真係唔掂，明明經歷過沙士既教訓，死咁多醫護人員都仲同香港人唱反調。講真，香港政府處理疫情既效率已經係全球最廢，唔搞強制措施，講講下防疫又話唔回應政治訴求離曬題

香港政府係咪智障

新年送大禮

全部決定都可以係揀最錯果個

攬炒媽

Okay 中國新年一定免費
規矩係死 人係生既
依家咩時勢 規矩係咪一定要跟足呀
咁咪即係官僚主義 唔識變通 無危機意識囉
你繼續免費咪鼓勵更多人用更多人落嚟囉

利申：唔封關就實屌既

攬炒了

有冇病

1.個條橋好少人用,唔洗咁驚,飛機 同高鐵關口先係高峰
2.管理局係中國境內 點管呀
中國夾硬要做點阻佢呀

藍絲講句多謝黨

中共港共既借刀殺人之計
特登既

老實 有牌行嘅都唔差果150蚊

2.） okay 我同意阻止唔到中國政策 但係咪至少要加強邊境檢查/封關 ，而唔係咩都唔做 等新年送大禮

咁樣做危機管理一啲都唔合格

DLLM 有腦都唔會咁做
究竟港共謀緊乜柒 做埋損己利人嘅嘢

繼續中門大開

真係當香港人傻
雖然的確惡唔出咩樣

完

北韓就封關
香港就免費打開門口叫支那人入黎

分流患者

呢啲真係攬炒

痴線架！！

但其實好似唔關政府事？內地區域應該係內地管？

dnlm死仆街

cls 仲俾人係澳門過嚟
Dllm真攬炒仆街冚家剷

2. 咁呢個當然,最好封關
但你title真係超誤導人

Cos

屌你老母個政府搞乜撚嘢

怕香港唔死

屌佢老母，真係屌得少

共匪都不知幾想消滅香港人....

中央送大禮

你地班狗官自己擁抱肺炎啦屌 咪撚害香港人

病毒止暴制亂

政府送大禮

和你肺炎 和你死

睇怕我地香港人真係要做野，保家衛國

政府係唔會保護香港人安全 只會保護中國利益 所以
香港獨立 唯一出路

點止政府

勁呀，拜年可以問下藍絲親戚有咩感受

光復港豬澳
永久斷橋

好多國企係香港有辦事處既，基本上都直行直過，的人有無病，定病左想黎香港醫，無人會知

食撚屎啦屌你老母

好撚野

係 第一日知？

推埋

好重要 還押手足需要你幫手（2）！

仲鼓勵帶小朋友返大陸

真係痴撚線
唔係封鎖支那狗入港
反而係咁送D 生化炸彈入黎

CLS

當年無人幫手保護菜園村
唔緊要

但今日香港水深火熱
藍絲廢老未死都好
我哋都要自己保護好佢

唔可以再俾大陸人害死香港人

腦裝屎
如果我真係中咗嘅
真係早死早投胎算
但係我做鬼就唔會放過呢班官
官喎

醫護罷工 唯一方法

diu on9 gov

感謝党
上樓go go go

就係想我地死

Cls

share 出去叫外國人唔好嚟香港

DLLM

驚整香港人唔死咁

up

【國際戰線】痴撚線手足整咗個中文版聯署機！

幫手簽

屌你老母

Cls 班高官唔死都冇用

自製生化襲擊本土市民

推

DKLM仆街濕鳩港共正苦幾時先會收皮？
智撚障㗎啲膠官快啲去支那中肺炎死咗佢算啦！
Sorry我真係好嬲好驚用埋紅色大字都唔足以表達我嘅憤怒

攬炒

自推幫下手足

好重要 還押手足需要你幫手（2）！

死都死d四十歲以上個d我真係唔撚驚呀多d黎密d手

sorry錯圖重 post

用呢條link

CS

香港呢班官係咪痴線架!

DKLM!!!!!!

正呀喂

一邊偷資源一邊整死香港咁話

中港牌先算

留名睇你燈完之後開放所有大陸車免費出入

點解我想買個口罩都咁難

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

香港人滅族

攬炒都市

好想見到有肺炎痴線佬攬住林鄭錫

今次關乎到個人健康利益，唔知啲藍屍睇完之後會唔會繼續盲撐

不過人一藍，腦便腦，都預咗唔會變心，睇死佢哋死個刻都多謝黨中央送大禮

做乜撚嘢...

鼓勵帶小朋友返大陸

喺佢哋心目中冇嘢緊要得過奶共
理撚得你地死定係點
最好死曬滅族等中共全面接手啦
唉 真係好灰

臭西

中共準備一車車大禮

一車車

CLS gov

仆街政府

有冇辦法邀請十位八位患病大陸義士，到狗總短敍半日參觀。如果可以，小弟樂意自我宵禁一星期 (巳儲糧水，防疫etc )

明白曬

香港政府真係痴線㗎
我唔想死呀屌

係咪真係cls 高鐵炒到咁 港珠澳加價都會嚟啦仲要免費

以呢個基礎估下佢想做咩穩陣喎

人地封關
佢拆關

真正攬炒
唔止經濟
連命都攬埋

見到都扯扯哋

hai ng hai clsssss

真係多人 標題黨,件事唔係香港政府cls決定,條橋管理局係中國境內
同埋不嬲 新年 中國全國都會高速公路費免費
要屌既屌 重唔封關 封高鐵啦 廢到西咁

擺明想輸入病毒 種族大清洗
唔敢派解放軍 就想用病毒殺

佢先唔弱智

佢由1997年7月1日嘅政治任務就係要清洗你班殖民地遺民

Push

私家車免費點令多啲人落嚟？
你過佢開放俾無禁區紙車入仲話啫

我老母藍都屌政府做咩放人黎

武漢直送呀 亲

政府嘅攬炒行動力真係比我地既高好多

X

From my大陸fd
大陸不嬲大假都會free Highway呢啲 無須大驚小怪
屌你啦 依家咩情况啊 仲free 刺激來港數量
同埋啊 呢個香港 冇呢個習俗 屌 睇死中國係春節搞free Highway 刺激流動性 啲支那豬中晒招

十車八車運落黎
啲人話唔關港府事 CLS
你係咪唔識同上面溝通
任何野都唔可以say no呀 依家非常時期呀
仲做啲刺激疫情流動既野

最尾個 完 字

係咪準備好醫療旅遊

支共送大禮

cls

大
贈
送
!

港共成pat 屎咁
唔清走一定冚家剷